[連登正能量]好人好事分享

岩岩搭西鐵見有關愛座吉左出黎
即刻坐左落去
之後下個站見到個阿婆保特咁衝入黎
入左黎之後係咁望住我
我心諗 企到落車啦傻閪

唔係特別老都唔駛旨意我讓